[私樓家居寬頻] 500/1000mb 請出招

用緊hkbn 100mb想轉
thanks

識個朋友可以幫手
tg pccwxnow

有線寛頻

$88 200mb光纖
$124 500mb光纖
$149 1000mb光纖
免安裝費，送1次免費搬遷

迎接查詢check覆蓋
Whatsapp: 63028327 celiy
Telegram: @celiyz

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費